深夜心事台 可能秒回［感情台］

心頭有咩阻住你呀
希望你可以擺低
希望我地可以幫到你

推 1/10

推 2/10

掛住個ex

條友同屋企人去咗日本旅行 10日後先翻
去之前話翻嚟約我 宜家已讀不回
點跟覺得自己好on99

幫我揀

因咩事分手呢

why not both

對佢太差

失蹤3日，我終於忍唔住搵佢，覆咗sorry
但係有咩慘得過想喊都喊唔出...

交友app識？

我男朋友嚟 喺連登識 慣咗叫佢 條友

桃乃木

咁就繼續jer佢喇
既然都係男朋友

冷戰？

Strong post lm

點差法先

如果話 對上一次見係情人節之前
每日加埋pm10句左右
無出嚟慶祝情人節
係因為佢唔記得果日係情人節
又成日當日先放我飛機呢

發現on9仔

嗨

你邊撚個啊

嗨 約嗎

咁仲係男朋友？
咁無責任感嘅

不約

突然失蹤

佢突然失蹤？你做錯咩

乜都無

推
最近有啲咩廣東歌好聽

係咪有第三者吖

點解做左612，613，721，811，831，101，佢地仲可以係呢個社會度一齊生活？？？？

貪贓枉法，私相授授，官黑勾結

小妹巧巧服務的

有心人

有棍 不了

無棍

因為呢個世界一直都唔公平
該死嘅永遠唔撚死

無

咁點解會突然失蹤
咁奇怪

佢日撚日都忙住做嘢
試過做唔曬啲嘢 最後放我飛機
白白期待咗成日
我試過屌鳩佢 佢話會反省下
同埋一開波屌佢 佢會已讀
話係唔識點覆
不過我自己都唔記得咗佢幾時飛
咁就下個月見了

hi

我ex都係咁 俾人趙完鬆

我係巴
我個ex都係咁
所以我忍痛分手

佢介意我唔係處

Yo

hi 文迪斯

佢男？

Exactly

岩岩進入呢個感情低谷 我同男朋友Long D 本身應承咗會下個月見面 但因為有啲原因就推遲 然後我就好唔開心就開始嘈 之後佢就覺得自己冇將我放係第一 同埋好似冇咗以前嘅感覺 所以想分手 但依家都未分哂 暫時係「冷靜期」 好難頂

Ys

咁撚on9嘅
講真真係要分手 呢啲嘢佢真係會介意一世

我對上一個男朋友 拋棄咗我
連解釋都廢撚事
我知道宜家呢個 如果女朋友走咗
佢一定費事追翻
而我已經承受唔到多一次分離嘅打擊了
寧願keep住呢個比ptbf更難約嘅人

個原因合唔合理先
建議你地要搞清楚冷淡期係每一對情侶必經階段黎
所以無左以前嘅感覺好正常
long d要珍惜呀

Long D需要好多體諒 諗清楚先好分

版主覺得點先係鍾意咗一個人

吓咁on9 斬纜算數啦
多口問句佢係咪處?

你咁樣會好容易令到自己為拍拖而拍拖
我覺得你應該要搞清楚自己愛唔愛佢先

啱

但係我有被玩被𡁻完鬆感覺囉

佢係

男女唔同 你想知邊樣

揀左右邊不過去到4強又要battle多次

左定右好

大部分都係感情問題，interesting

準備最後一次見佢啦 但都唔敢表白 我真係好撚蠢又白痴

男對女。

無計
過去嘅就由佢過去 我覺得佢根本就唔care
你care嘅話只會令自己辛苦

點解係最後一次

我好唔開心啊

我中意佢嘅
一開始係佢對我有興趣先
宜家應該係我中意佢多啲（好似）
我唔知係年齡定背景問題
我個人會顯得on9同自卑啲
多口問句 巴打覺得
男人愈拍愈淡 女人愈拍愈愛
呢個係咪真?

佢要出國 想要主動攪佢一次 好後悔上次佢攪我但我無回抱佢 一直曖昧咗年幾

一時嘅唔開心，好過長期嘅唔開心。放得低，先會有更好。

男人個腦分左好多格
如果有一格獨立留左俾個女仔
咪就係鍾意左

呢格會處於一個容易打開 但又埋得好深嘅位
言下之意 個男會成日打開呢格
但係其他人面前唔會打開

真琴

點解唔敢先

唔一定，我就係相反。當我越嚟越鐘意佢，佢已經唔鍾意我。

未必係真
講真感情問題
從來無呢啲可以概括到所有情況嘅句子

Yeahhhhhh

攪乜鳩呀你 攬呀
仲有機會就表白 去馬啦

從來都無聽過佢有鐘意過邊個人 好似無慾無求咁 同埋我哋由中一就識 唔想無咗個好朋友

好可惜呢 主動啲！
佢應該唔會推開你嘅

啱啱都睇唔到

佢覺得好攰 同埋冇咗種感覺

我去沖涼先 有咩可以照擺低 我會睇的

痴撚線 我個mon太暗睇唔到雖然都好想攪佢不過仲想攬下佢

咁如果淨係對嗰個人有好感，會唔會都放咗係個格度。

無曬了？

都係揀左天使萌
最後2強點揀好

對佢好差，說話唔理佢感受，講野好mean，成日掛分手係嘴邊

斷聯咗兩個月，又日日傾番計。

本來頭幾日都幾開心，但最近兩三日對方好似做任務咁，send張相講兩三句就完。

你話攝時間咩，咁短可以攝到啲咩？但無心搵我寧願你唔好搵我囉，而家日日都係咁想點

有啲人成日話攰攰攰 咩藉口黎
兩個人有咩難關唔可以闖過

唔會呀 只係會留印象

天使萌啦

我都想知
但佢話係仲鍾意 但係冇咗種愛

今次揀松下紗榮子, 對奶大啲配種唔會餓親個b

我都想知

分唔清自己究竟係想拍拖先鍾意定真係鍾意咗佢

鍾意後生多啲

我好少咁唔理智...呢個真係好岩我心水

可能係你依刻最啱心水姐。如果你選擇放過自己，遲啲可能會搵到個更加啱心水。就算唔係更加啱心水，起碼搵翻個真心錫你嘅、對你好嘅人都好過依家自己咁唔開心。

係...其實就係我放唔開自己，困住自己

haha 我個ex正正就係咁嘅情況
一齊共勉之啦

我會覺得你抵死

咪就係搵你攝頭幾日嘅時間

咁其實九成分手
無愛long d一定行唔到落去

你諗起果個人嘅時候 會有咩感覺

成個世界唔會得一個人啱你
我相信你仲年輕

如果苦笑比眼淚更真

反正最後一次
有咩所謂

3x 啦...

苦笑比眼淚更好呢

我都知好難，我都試過，加油啦。

有個男仔 互相錯過左兩次
而家大家都各有伴侶 但有時我又會無啦啦諗起佢 去stalk佢覺得好犯賤又好煩惱 如何能夠咩都唔記得

佢啱你心水 但你唔啱佢心水呀嘛
就好似你個username所講
愛已失救了

好想同佢講晒自己心裏面嘅想法，好想見佢多啲。

係...係我錯...

想拍拖先鍾意嘅人係想果個人陪自己多啲
我就咁睇你呢兩個唔似係

都預咗嘅..

咁之後又日日搵我

不過算9數，我都係有心情先覆下佢。以前佢付出咁多，我付出咁多嗰陣，一直都好地地；係之後自己太傻，放曬成副心機去佢度先至會搞到大家都唔開心

其他人呢...

感情無分對錯呀
要記得

係既

嗚...我真係好痛...

有咩做

感情同其他野要平衡

如果你依家覺得算9數嘅話
其實係一件好事（前提係你要真心咁樣覺得）

唔想再害人 但係人地又對我好好唔忍心

痛一陣好喇絲打
呵翻 唔好為個介意你唔係處嘅人傷心

但無計啦 人總係要係失去後先珍惜
所以無咩幫到你 希望你可以快啲渡過

鐘意嘅人成日彈出彈入

你點樣害過人

嗚嗚...喊到癲咗...又唔可以喊出聲...

你想呢

男定女先

唔好喊
如果我講錯野嘅話好對唔住

佢男
我絲

睇黎佢識玩 識得保留啲距離

唔關你事，你都係安慰我

屌
你係咪就係我個ex

咁姐係我應該真係鍾意咗佢？btw樓主信唔信星座？

唔知 呢排好頹

好鐘意佢
不過我都認自己好被動
好驚連fd都冇得做

係外人黎睇係

第一個問題要問你自己 我都係講我睇法

我唔信星座的
學校自細就教我每一個人都係唔同嘅
咁點會有某三十日出世嘅人 特徵會完全一樣？

理性話比我知唔可以咁
感性上話比我知做唔到..

試下暗示下

咁就好 唔好喊咁耐 今晚早啲訓

我會建議你放手
呢個亦都係最適合嘅做法

但係放手嘅時間由你自己決定

係邊度copy返黎

知道，希望訓到

可以點樣暗示

上網搵下果啲撩人嘅語錄
試下同佢講

網上，博爾赫斯，正唔正先

我會好淆

咁如果兩個嘅背景差好遠嘅話，佢有冇可能會鍾意到我？

或者可以試下po一個只係佢睇到既story

例如:to睇到呢個story既人，然後有d暗示

唔喺掛好想失憶啊

中意左個朋友 但我地係一班人咁識 大家成日都約一齊玩 做咩都一班人 唔敢單獨約佢 唔想太明顯 好驚已經俾佢Frdzone左
利申 絲

點解唔敢太明顯?

訓

Bye

其實除咗愛情，身邊仲有友情，唔好將愛情無限放大。

其他人呢屌..

試吓先
因為佢份人可以做到好狠
如果佢唔鐘意我 又feel到我鐘意佢
佢係可以完全唔理我
幾年前已經試過一次

Sad

唉...對d 期待愛情嘅人，突然有愛情如降甘露...但係又突然收返

恭喜你已經放左一半
但我想同妳講
放手唔代表果個人要100%係你生命消失

原因呢

總會po嘅

係你度講出黎緊係正

唔洗咁驚喎 當同佢講下笑

Ok多謝

咁決絕d好過拖泥帶水既~

至少唔洗浪費咁多時間

加油~~

why not
背景會係考慮因素 但唔會佔好大 大概可能3-4%

都可以

唔係了 佢唔會打個喺字

但一見到同佢有關既野戈種感覺又會湧出黎

試吓係成班人笑嘅時候
留意佢有冇望你

你訓了？

我都明嘅，我都好期待，所以明你依家會好唔開心，但我想講嘅係千其唔好因為唔開心不斷向身邊嘅朋友放負或且唔理佢地。因為其實朋友都真係好難得。sorry for 1999。

咁你鍾唔鍾意佢先
講真如果佢情人節約你打麻雀
都唔會諗住同你兩個人過㗎啦
我自己就咁睇 覺得只係佢比較外向

再加埋你哋嘅對話零曖昧
我完全覺得佢只係當你係朋友

因為佢平時相處對我好好
大家性格又夾
唔想連朋友都冇得做

咁其實好正常啦
係人都會咁樣
因為你冇可能完全忘記佢㗎嘛

好！

um唔get

咁樓主有冇追女計仔

呢個係其中一個我諗過做完佢可能會搵返我其中一個做法
但最後冇做

完全係呢段時間中學生嘅寫照

聽日有4篇作文要交，點搞..

首先你個人要有自信
同埋個樣都要執一執
但係千祈唔好太有自信

同埋女仔好睇細節
有時唔需要為佢做好多嘢
係佢需要你嘅時候你喺度
有時就已經好足夠

其實可以試吓啦
因為反正就算開close frd story
佢都唔會覺得得自己一個睇到

絲打你好缺朋友?
男性朋友同男朋友自己揀~
幸福真係要自己爭取返黎

依家開始作啦仲上連登

或者再需要多d時間

上連登揾人請槍先正路

player就算啦
就算一齊都唔會有結果
最多你咪開心一陣

好攰，都係聽日先算，刺激

喂春袋巴使唔使幫你置頂

屌你你會寫到手都跛

好喎

你不如試吓send snap比佢
睇下佢肯唔肯send返俾你

好想錫人春袋
呢位巴打需要人幫忙作文

又話我好on居

驚咩
邊個知佢係春袋

平均都係400字姐，冇事！

唔係吖因為同佢感情觀同性格都好夾
所以覺得連朋友都冇得做會好唔開心

大文豪

同意

男人不壞 女人不愛係咪就係形容緊你？

我有咩

過兩日有D特別野要做有諗過SD比佢，但相隔左個幾月冇contact..

蝸牛可以點寫

有時都係要你踏出第一步啫

我唔知

不嬲，禾神童來

唔緊要，聽日先算

知道，唔會啊，完全唔敢同佢哋講，事關佢哋一早叫我唔好鍾埋去

我隔咗幾年冇contact都係咁直接send嘢搵返佢

如果要move on
點解仲要見面

好，我過2日試下..

但我本身講野就無咩趣，好難有自信。

認同
矜持兩個字真係害左好多女仔

你話外人睇我有呢種諗法會好ON居

加油

Exact7ly
哩一個月，對所有男仔都心如止水，見翻佢，先知自己原來唔係感情冷感。佢問我點解過左咁耐仲中意佢，佢有乜好。我唔知點答，佢就算講左好多個大話呃我，我都覺得佢好好。
真係好on9

咩叫無咩趣先

但人地都同我個FD講到明已經對我冇左FEEL..
有諗過係咪會煩緊人

同班fd點避

同感...一個月後見翻，原來仲會心動，仲move乜鬼

我唔係同第二個巴打講嘅咩！！！

就係你鍾意佢幾年既戈個男仔?

黃昏真好

係..咩年代...

我建議你唔好擺咁多時間落去
因為如果就算你同到佢一齊
你喺段關係入邊keep住呢啲想法
其實會好快散

我笑左
清太多人要覆啦haha

同班？學校同班？

儲火啫

可能你真係要聽下你朋友勸

咁一個月又真係難啲嘅

多謝巴打

但係有時唔試又會後悔

有時我心諗
呢兩個字真係搞到好多女仔錯過咗自己愛嘅人

都係既，佢唔SD返比我咪算
又或者可以引返起佢既注意呢

都唔係好多人
係佢哋會繼續願意傾落去
我都開心嘅

人地講啲野都唔係好接到，自己又唔識諗話題。

你鍾意嗰個女仔鍾意啲咩

尤其戈D個女方想做但佢D姐妹叫佢要有矜持，唔係就比另一半食住戈D，呢D真係想兜巴兜巴打落去

我都明做到人樹窿既戈陣開心~

咁依家試完，我諗你都心中有數啦。

睇定啲先係啱嘅
不過我見好多我識去咗外國嘅人
都好容易對人有好感 可能係因為個人變得外向左

加旋

啲姊妹都戇撚鳩

咁又係 好多人都有春袋
唔好同人透露你仲有幾多未做啊 會俾人知

而家嗰個囉
中間有隔過一個人嘅

佢個人好開朗，好有自信，講野好吸引。

下。。。？題目？咩料

我會好有滿足感
因為係日常生活冇咩機會會幫到人

噢~~絲打我地要一齊努力

起碼無悔囉...

好啦，我叫完春~
瞓啦~

我係話實質興趣果啲
sorry表達錯左

早抖～

一齊加油喔

早抖

其實呢啲好難講
老話一句
做就未必有 但唔做就一定冇

佢係你嘅...

我會加油的

Twitter 呢幾日著晒火，一齊入去撥火

唉 唔知可以點安慰你

咁就趁而家重覺得無悔嘅時間放手，起碼咁先會有好嘅回憶多過壞嘅。點都好啦，我諗我始終都係外人所以可能先可以講咁輕鬆。

Sorry 係我睇錯問題佢中意睇人打機，可惜我唔叻打機。

嘗試一下去了解佢嘅興趣
然後自己都試吓培養
可能會開始有共同話題

多謝你

可以
但係我十幾歲仔
都未見過有人鍾意蝸牛

又係...keep 住d 好回憶...

我應該兩點半到會訓覺

以前試過喺樓下公園偷蝸牛返屋企養

咁癲

Weak能到..

作文靠吹水
不過曱甴都有人鐘意啦

笑死我
但都有人鍾意曱甴啦 youtube見過

節奏急速嘅香港下嘅蝸牛

世界真係無奇不有

好玩，但之後佢順住廚房窗外條水管偷走咗

有事鍾無艷 無事夏迎春
一句完美形容我朋友
之後會慢慢疏遠呢個人

唔撚做工具人 唔撚做Condom

加油啦，絲打

又得喎，呢種對比正

咁就啱！

走就啱啦 都唔係朋友

知道，多謝你
試下訓唔訓到先，早抖

家家有本難念的經
都係隔離飯香姐
其他人可能有困難你睇唔到

早抖啦啦啦啦啦

多謝樓主解答咗我咁多咁問題。如果下世係女人一定會中意樓主。

我有女朋友了

今世都可以試下
我支持你地

晚安

今夜

拍咗幾耐啊

不了。直到冇得再直

咁如果唔係想拍拖
又點解要唔開心呢

上年九月二十九到依家

我理你，不要走

唔好咁頹啦

祝樓主同女朋友長長久久

sorry sorry
但係我真係唔知點安慰巴打你好
因為我好驚會掂到你痛處

多謝 承你貴言喔

我諗住聽日先作，今晚整理下你地比我嘅idea 先，多謝你地

其實終有一日會離開到
每個人嘅人生都唔同㗎啦
唔洗咁唔開心喎

好啱

好似講咩都好無力 安慰唔到你
但係你想講咩 我都會認真睇

聽你咁講好似都唔係好鍾意佢？

痴線 覺得眼球有啲酸 梗係玩得電話多又肯訓

咁就快啲去瞓啦

唔想玩多陣先

睇嚟你都幾大鑊

唔會啩,做功課

沖涼先ohyeahhh

係咪因為佢啲性格變咗？

矛事嘅 矛事嘅 訓下應街矛事嘅

雖然好老土
但真係要珍惜而家嘅每一刻
將每一日都當係最後一日過

早啲瞓就矛事

即係習慣咗有你？
覺得你點都會喺佢身邊陪住佢

唔好諗咁多啦

雖然唔係想打擊你
但係唔知點解我覺得佢係對你淡咗

禾都g

寧教人打仔 莫教人分妻
雖然就未係妻 不過你可以諗下係咪將來都想咁過

訓啦

但係聽你咁講 你好似已經縱壞咗佢...

個個都叫我訓 我唔要未玩夠

咁循例都要講唔好嘅
Btw如果你唔係講話long d緊,我以為你係我男朋友
因為佢平時都係講呢啲

你係咁樣諗啫
但你冇開口問啩?

已經預測到你將來人生嘅悲慘

Agger!!

會覺得佢唔識氹我
同埋有少少敷衍我

Btw如果佢咁樣搵我嘅話,我會覺得好sweet

早抖！

我都係訓先 祝大家發個靚夢

...
其實你係咪我男朋友嚟㗎
佢都試過咁樣問我 我好似大概都係咁樣答佢

Good night

咁你不如開口同佢講之後會搵佢
睇下佢咩反應都好

咁仲好啦
直接可以見面傾
睇到佢即時個反應係點

皇者永遠都是孤獨的

竟然無變基po

因為驚佢feel到嘅話會拒絕我 朋友都冇得做掛唔想冇左佢

我同佢唔知點解成日會有啲好尷嘅對望 姐係冇啦啦一班人嘅時候突然唔小心對望到 之後即刻好怕醜咁移走視線

好悶，矛人同禾挽

你啲文作好未

啱啱起身，晏晝先搞啦

咁你唔洗瞓了

後生既話揀桃奶木或者真琴

唔好嚇我

桃乃木！！

作文咁麻煩 小妹我當手最快手速個陣作一篇都要一個鐘

上面seed

你嗰啲智障學校同我呢啲正常學校係有分別

比你再揀多次

你絛基佬日日番學校溝仔 收皮啦

中間，btw求seed

冇人理我傷心

緊係無 明知你基仲理你咩

咁你又理我

小妹係女仔 唔怕

唔益cd-room
[member ] [/member]

成日扮女人真係慘

好人十世平安

ching唔係GV都啱?

小妹真女人

GV唔好睇既

死基佬唔好扮啦

想溝小妹？

不

cd rom無份

仆街1點啦我乜都未做

冷暴力 忽冷忽熱咁囉

我好肚餓，食咗米粉先有用力做

唉2點啦

唔~

嗯~~

仲有兩集睇完你推嗰套我的話很長
幾鍾意呢種日常感既劇
男主角好正

你打左J未, 打完隻手打字/寫字都會快啲

係呀成日訓教，不過夜晚會活躍少少，喺窗前面望吓風景

唔知自己想要乜

你話人生？我都唔係好知

做乜撚功課 成功人士一定係抄 最強既人係作文都抄到先叫中學畢業 抄作文比人發現個啲根本唔應該畢業

係..咁我因間抄啦

愛自己難，愛人更難

講多啲

睇完我的話很長
成套野好暖好好睇

去到最尾好真實
未搵到自己好鍾意做既野
就去做住啲自唔己唔討厭既野先
睇完好想轉工

生田斗真好正 花樣少男少女之後都無睇過佢啲劇

清原果耶 唔係特別靚但啲戲好自然

係啊 我都覺得幾真實 套嘢好快睇完
但而家揾工好難唉

好耐之前睇左生田斗真同小粟旬做嘅無間雙龍 唔係好記得劇情但我記得睇完有啲心up
佢遲啲有套戲好似叫 不會輸給美國的男人？ 有新木優子 安田顯 同松嶋菜菜子

其實 我的話 陣容都幾勁

日劇就係咁 好快完唔會點拖劇
老老實實唔想佢咁快完 好想佢最後面試肥佬開套續集
好鍾意佢每集都有啲道理講到出黎 但又唔會好說教式 好正
成套劇真係好warm好好睇 想睇多啲類似既有冇推介

其實得10集左右都幾好 可以睇多啲其他劇
我揾唔到有咩類似嘅劇啦 我都想知

家庭喜劇岩唔岩？ 我諗到 冇呢套温馨 ‘’隱匿於冬解決我家一大事‘’ 有山田涼介 波瑠
係講家有錢人 爸爸係校長 阿媽死左 大哥係好勁嘅醫生 家姐都律師 山田係警察 好似係高職位嘅 但係屋企係地位最低個個 成日俾阿哥家姐蝦 同埋佢性格有啲軟弱 但有啲位好似有啲誇張 大約係咁

輕輕一推

呢套未聽過 得閒追黎睇下
六七年冇追日劇 我識嗰啲都係好舊既劇

舊嘅我識好少 通常知嘅都有木村

交響情人夢
上野樹里

螢之光有冇睇過

俾fd一句窒埋嚟
佢根本唔似鐘意你
鐘意你就唔會彈出彈入啦

有啊 部長但冇睇電影

原來有電影
部長好正
好想要女主角咁既女朋友

玉木宏個時好似一時靚仔一時唔靚仔 肥少少好睇啲
之後韓國翻拍 野田妹成個弱知咁
交響情人夢真係好正啲歌好聽 角色有趣

突然醒一套舊劇 佢同香里奈 叫咩洗牌？個陣好似都幾多人睇？

好靚仔仲要好man好似係佢地結婚去羅馬？
乾物女 有間咁嘅屋我會日日留係屋企hea

會唔會係佢怕羞？

Love shuffle?
睇過但印象唔深
記得有吉高由里子

早晨

平時就應該唔會
但係我唔知會唔會因為fd底 我又唔係話主動 所以佢唔敢膽
唔鐘意我就唔好對我咁好啦

係啊係啊
記得幾個人都係住同一層 跟住唔記得jm9 有個好似係醫生定咩 神神化化咁 吉高好似有心理障礙
佢係同松田翔太 好似 太舊

Hi Shawn！有時差？

無 訓左陣

想識呢種毒絲

frd真係難開口啲嘅 怕講完萬一你冇興趣就好尷尬
可能佢係煩緊呢樣 唔知點面對你好
但我都係估下 唔太了解情況

一陣好難訓返

真係唔記得 唔係特別好睇
你都幾勁 記得到咁多藝人名
我覺得日本人名太難記 咁多個字

差唔多次次好開心咁出完街之後都唔會wts返大家
我見佢唔搵我我又唔係好敢 因為佢有時幾忙驚會阻到佢 我又驚佢冇興趣feel到我鐘意佢冇fd做

無所謂啦預左6am先訓著

對人有好感，又唔肯定自己係唔係中意人，會覺得我都係唔識認真愛人架啦，玩下算啦，係米冇得救

唔好害人了

男仔話就話中意女仔主動，到左女仔主動text果時又覺得到手就唔上心，或者阻住佢，都唔知搵唔搵好

我而家都糾結緊

我都想認真，但係諗到對方未必認真，就怕左，玩下就唔會受傷了

清幾歲??

廿頭

講真佢幾錫我嘅 除咗好多時出完街唔會即刻搵返我
下下都係過一陣再r我講野
講嘢同身體接觸都會flirt flirt地
唔知佢係當我好好嘅朋友定點

廿頭受下傷無所謂la

Ok啦 睇得多就記得 我都係記到啲出名啲嘅 有啲成日見嘅綠葉記唔到
好似孤獨的美食家個男主雖然係到係主角

唔知點解聲優嘅名我唔係好記到可能少見掛？

又一個癲佬

癲左幾年了

人名好陌生 以前啲兄弟去晒邊

會唔會係你未夠做得出面 定係佢遲鈍啲
好複雜啊如果你都好主動 佢平時又唔係對個個都好 可能佢玩緊你？

我都係 但我唔想繼續

春袋仲有十分鐘衝刺

我都覺得好複雜
有鳩絲你知唔知佢有無對其他人有咁嘅行為

有啲走左啦

心事台繼續營運

訓la 12點la

有難度 要慢慢調返 試下今日2點半訓唔訓到

男友話想結婚，但又話對住我有壓力

做占就訓到了

y ah??

返緊工 朝早七點先收工
但好精神

可能我做得唔夠出面
以我所知佢應該冇耐性對個個都咁好
我都唔知吖

佢話唔知，驚對成世有壓力wo佢話佢自己調節吓，聽完好hurt

唔係100%肯定
應該冇 因為佢好少出街
玩開多數都係男仔fd

未玩夠

唔做 訓得唔好

可能因為父母關係，所以唔信人會一直中意自己，每個人都會係新鮮感退卻後就離開，到人地想同我認真發展，就退後，寧願拒絕。

差啲俾個名fake到以為你係荷蘭
咁早先收
睇黎你已經適應左呢個時間

有咩壓力先

清邊行

好肥啊好懶

ching six ball

份工好Hea 冇嘢做
同保安差唔多
平時都係見到太陽先訓

佢可能對妳有啲意思
但係未到好鍾意

加油絲打 踏出第一步可能會成功

Office reception

但聽你咁講佢好似對你有意
佢可能唔知點做好

漫漫長夜俾你hea

我都未haha

瘦低懶係真

點解可以咁懶

唉 中環郵政總局又要拆
好想搭返熱狗巴

我都好想知 我好佩服勤力嘅人

坐熱9巴好浪漫

想有個人督促禾

怪唔之得咁得閒上連登啦
你會唔會覺得好崩潰 要日日朝早先訓
我呢排都差唔多係咁

鍾意坐下層長梳化個個位

揾朋友

唔會啊 parttime 嚟架
Full time果啲十點就訓左

仲要曬太陽

seen 9 左佢了

我會主動啲㗎啦！
多謝你吖

嗯！知道
係俾個fd打沉咗我姐
多謝你地

咁都好啲～

微風吹住 瞓覺一流

咁就得啦
但通常都失敗收場

唔洗喎

why??

我個心好撚痛

睇醫生

你地好暖

好辛苦 好鬱 唔知可以同邊個講

感覺就好似同朋友一齊出去温書咁
但個個人都唔同嘅 可能你地得

me

我嬲左佢

同我地講得唔得？呢到而家都算多人

連登友艾啊 jerjer

我巧細個㗎咋gor gor

Oh sorly 係已讀佢？我以為你打錯字
點解嬲啊

咁你試下識個靚女jerjer可能會有用

:(

咁你係 微微

唉

佢就係靚女jerjer

Hello

靚女jerjer都嬲

ex

由讀大學到而家畢左業都好掛住一個莊員
佢係好gentleman嗰啲黎，又大隻，以前讀u既時候係校隊
有時佢講講下野會摸我個頭，我個心跳得好快
而家大家都有另一半，兩pair都好穩定
不過間唔中都會諗起佢，咁點算

block him

why
我地成支莊都好firm，唔想無啦啦block左佢咪冇左個朋友

朋友姐無所謂啦

咁又好難做嘅
但都淨係可以接受現實 諗多啲而家呢個對你有幾好 可能會愛佢更多
對唔住 a0可能冇咩說服力

忘記佢啦
大家都有穩定嘅另一半
建議你blk左佢

輕輕一推～

無人入我就訓lu
陣間仲要上堂

偷睇到而家男朋友話要求婚，我未ready好唉

有咩原因令到你覺得你未ready好？

事業上未ready，感情上都唔sure佢係the one

咁我覺得你地兩個要溝通好
如果唔係到時佢求婚你先話未ready好
仲差

算啦我都係訓了 隔離有人開左
有咩就過隔離啦

岩呀，我諗住同佢講要儲錢，等多一兩年再算

條仔成日都好攰好眼訓

利申佢冇叫雞冇第二個

係咪返工太疲乏咋

依排暫時唔駛返 就算返都係parttime

未訓

無事

Ok

Push dllm

Skskks

700

電話fallout不了 支那game

!!!???怪唔之得 有時會個game入面見到一兩句簡體。。。咁有咩電話game好玩？

轉左黎呢邊喎

玩緊mhr

推推推

究竟點樣為之想同一個人一齊

???

沖完涼 爽啊

成日諗起佢？

Hello
呢到有啲頹

頹爆了！哈哈！

唔經唔覺就傾左兩個星期了 好唔健康

人去樓空，不知不覺大家都走哂...

cheers

唉好sad好似身邊所有人遲早都會離開咁

都預咗架啦

我冇呀嘛以為佢地會一直喺度，好蠢..

人生都係咁
但你地傾得耐 我諗點都會揾返你傾掛

希望啦只係冇諗過佢地會走得禁快

我呢排早訓番 我都想夜訓吹下水

朝早吹水都得

幾好啊 我裝修去左青山醫院 成個outlast咁

點解要裝修好型呀好似成個廢棄醫院咁，可以入去探險

去油下油 補下窿 補完就去後樓梯蛇王

爽啦，不過應該好攰

好悶日日喺屋企唔知做乜好

鐘意咗個女仔 但工作家景都差過對方
想主動上 得就得唔得就唔得
但自從佢知道我背景 就少應咗我好多
反而令我卻步

上拉 時間唔等人 但如果呢條女係睇你家底 咁你一齊左都好快散 鐘意d錢有鬼用咩 鐘意個人先有用

唔攰啊 就黎r爛袋

筍工

裝修有好做同唔好做 咁岩好做姐 前日起地板起到手軟

佢分手無耐 但我都決定下次見 我就想告白 失敗咗都可以鬆口氣

咁就要睇你下次見之前個d行動 衰左唔緊要 加油

🥺🥺

出去跑個步先

出去吸二氧化碳？

屌你🥺

好想游水啊

屌你啦🥺🥺

凍死你

暖水池

收皮🥺🥺

吸定聽日要做光合作用

落雨啦🥺🥺🥺

如果你係植物嘅話咁你一定有毒

聽日可能會🥺

你收被啦🥺🥺

跑完啦？

你好嘢🥺🥺🥺

佢都冇跑

20分鐘玩完 點睇

你咁讚我會怕羞🥺🥺🥺🥺
但我都接受嘅🥺🥺🥺🥺🥺

躝返去計interest rate啦你

20分鐘跑完20米都唔弱嘅

一次過跑20分鐘？

有人借比我抄啦

好廢
已經係躝下躝下既速度

你就像一隻岸邊的狗🥺🥺👍👍

99好可愛🥺

死火啦 咁易都要炒

岸狗🥺🥺

Ok啦 如果唔係跑開

仆街仔跑完步之後禁撚串

我好孤獨🥺🥺🥺

跑咗幾多公里先

lm

大家都係🥺🥺🙏

Hello你個名好型好中二啊

你好，你lm做什麼

你再係咁畢唔到業架

你就像一隻岸邊被人撚的流浪狗🥺🥺👍👍

冇開APP唔G

你哋會讀APP定app？

台灣人好似讀APP

我讀開ApP

你身為成年人咁樣欺凌一個未來社會棟樑，你不羞愧嗎

大家今日都好能串，小妹好傷心💔🥺

我個friend讀aPplication

死仆街偷我idea

你唔係小弟咩🥺🥺

你唔係小妹咩🥺扮咩男人🥺

梳囉 但你interest rate都唔識計

你29碎仲係a0

我都想我係小妹🥺🥺可惜我不是

我等緊對的人

死gay lo🥺用埋哂啲咁嘅emoji 🥺

希望你長生不老

男就唔可以用呢個EmOjI咩？🥺🥺

得基佬先用呢個eMOjiI🥺

咩係emojil？🥺

打錯，屌🥺

可能2020係人類嘅最後一年

唔緊要

2012嗰時你咪又係咁講

2012個陣唔係我講

大家要好好相處

大人有大量

但你又信

屌 無咩事我出返去先

有冇人敢睇哂佢

小氣，挽留

愛...德華...哥...哥 陪我...玩...啊

哥哥陪你玩

我只信自己我話今年就今年

你玩嘢啊？冇料到

你係deldel

硬頸到

佢啲英文好難聽😔

弟弟陪姐姐玩最喜歡大姐姐了

我以為舊嘢會飛落人群到 令我失望囉

呢到冇jerjer

禾刀以為系，垃圾肥仔

仲正係大哥哥，好能想幫你含

好貪心 明明淨係話錫春袋

中東呼吸中級綜合呼吸中東呼中吸綜合呼吸綜合症
好笑啲

錫完順便含埋

扶不起的技安瞓左 得返兩條on9j

關家姐最好笑

佢發脾氣
你又知佢訓左？

有冇多啲人

陰公 條片過100年後都有人知

流傳千古

佢咁老 呢個時候應該都瞓

又系，你岩

岩布仙尼先最好笑

Happy birthday to me~~
佢前年生日個ig caption都係咁講，應該好大陰影

多 啲 人 呀 屌 你 老 母

係咩 揾呢睇下先

樓主！

是咪die了！

垃圾po冇人理

Del po啦 辣殺

強者回歸

樓主你好，寂寞想搵人傾下計

歡迎！！！

我係樓主，大家一起傾計

睇YouTube 睇到好眼瞓

仲有冇做gym

嗚嗚嗚

有啊 個啞鈴到左 日日做

做尖個幾條友仲係唔係度

啞鈴幾重？

7.5kg

有隻喺上面

快撚到
你又知？

好出奇？

Disgusting

絲打

你成日嚇親人地，搞到佢又走啦

Hello free jerjer

點解你會知

依家個男朋友響交友app識 ，識咗一個月到，佢話做嘢非常忙，未必可以經常覆wtsapp， wtsapp每日十句左右，唔講以為係留言版 ，但我見佢有成日on wtsapp但就只係某段時間覆我，其實係咪我俾人玩？定我太認真？不過每晚都會傾一陣電話，一個星期出一次街，但我地識咗一個月，唔係應該處於熱戀期想響大家身邊多啲，見多啲。定係呢啲全部都係得我咁諗？

交友app唔洗太認真

佢估仲左？

佢係我代言人

你今日過得好嗎？

一般，喺屋企屈咗成日好悶，你呢

唔係估

絲打真係好正

但係點解要認我做女朋友？諗唔通

毅進絲

人格分列？

有女好過無女

我記住絲打講野

玩下姐，唔好禁認真

你唔搞基啦？

人格分裂

淨係想要絲打你

唔好咁著緊可能會好過啲

你先gay

我都好悶，同埋又同男友嘈交，心情糟糕
你home office定停緊課？

你肯推多下十木

你覆錯人啦

咁耐冇見突然咁飢渴

好掛住你
七日不見 如隔一周

停緊課，因咩嗌交啊

咁耐推唔爆 辣殺

係非洲每60秒就有一分鐘過去

唔知你up乜q

你先gay，哈哈！

今晚推得爆啦

同個自以為鐘意嘅同事一齊左 依排佢話做返朋友 我反而冇咩感覺 冇喊過 都唔知自己想點

想推爆你多啲

冇野

我認真

推Post 啦！

又要同我爭？屌

80

可能你都唔係真正鐘意佢？

開心

走啦gay德 推得贏me咩你

lm攞1001

你唔係中鍾意佢囉
我諗

應該大家都係一時寂寞

死肥仔

69

Nice

留名等睇又俾人爭左個1001

Cool cool cool cool cool

我覺得自己失敗多d 都拍左唔耐就咁 諗左成日其實自己係咪鐘意佢定當佢係朋友 感覺朋友都冇得做有少少可惜

今次一定唔會

佢之前做過啲衰野 我原諒咗 但間唔時我會諗返起然後好傷心
唔講唔開心野啦
停課好爽！！！！

唔關你事，因為你都唔係真心鍾意人地，做返朋友咪幾好

日夜顛倒，都真係幾爽

hello enjoy toilet boy

問題我個時同佢傾佢話做返朋友我拒絕左 後悔中

做咩禁絕

日日訓到12點 好糜爛

可能你個刻唔知點面對先推左
直接同佢講返？

4-5點先訓

我以為自己好鐘意佢 咁無謂做朋友傷害自己

點開口好

Hey thereI love shitting

shit is good! throw some to popo

Will u eat them afterwards?

幾點起身

Where the fuck is 樓pig

11點幾，精神！

咁早？

咁勁日日訓十鳩幾個鐘都好唔精神

一時...時啦

訓太多反而會頭暈

咁你拒絕左之後佢點講？

Yesyesyes Wuhan shit

Throw to pokeguide polo

I’m confused

話咁做返同事？ 我話好只係傾公事

Popo.... autocorrect左做polo

哈，throw得好

Yeee

下定決心唔好再unblock佢

睇下有冇機會可以一班人咁出去 之前唔覺意同佢傾下計

1

沖涼🚿

已經諗到下個po打咩好

打咩

沖完涼好開po啦

唔講

攞埋1001先

推

冇人嘅 好肚餓

食朱古力

3

減肥不了

爆未啊個post

春袋開定新post啦